一人幫一套電影「哈利波特式改名」

復仇者聯盟3 -> 瘋狂薩諾斯與他的無限寶石 Mad Thanos and his infinity stones

無聲絕境 -> 外星生物與呼喚他們的聲音 The aliens and the sounds attracting them

與神同行 -> 模範死者的審判 Exemplary dead with his judgement

玩轉極樂園-> 米高與他被遺忘的祖先 Miguel and his forgotten ancestor

挑戰者1號 -> Ths OASIS and the players hunting the eggs 虛擬世界中尋找彩蛋的玩家

反斗奇兵3 -> Andy and his buried childhood 安仔與他被安葬的童年

皇家特工——>Royal agents and how they protect the world

悶就溫下書啦仆街仔

樓主係咪諗左好耐先係連登開post

正義聯盟-> 苦戰中的聯盟與獨自拯救世界的那人
The underdog league and the one who saves the world alone

搭車無嘢做諗咗唔夠半個鐘倒啦

?

唔係Mad Titan咩？點解變咗Mad Thanos既?

想出佢個名 mad當係形容佢

一諗到樓豬一路打一路陰陰嘴笑個樣就已經好撚好笑

應該你依家個樣好笑D

ok ar 睇下邊個笑到最後

我就有排都未最後嘅 你急嘅你先啦

回魂夜->你老母與廚房的雞髀

痴撚線，年度最無聊post

哈比人—連登仔的歷險記

你up乜撚

蝗式戲名

蝗式係原文直譯呀